有無毒撚試過夢見自己有女 醒左後好唔開心

試過夢見個好兄弟幫我打飛機

嚇醒左?

夢入面都係冇女

試過夢見（好多年前）有個男既friend幫我含，嚇到即贏醒撚左，仲好撚想嘔，都唔撚明點解會發埋d咁既撚夢

利申：非Gay

夢見家姐想要老強我

巴打是咪睇完村上本多崎作咋